長毛：毓民是國民黨黨員，現在提倡獨立應被拎去槍斃！

長毛：

上海仔爆你黃毓民收500,000你仇思達去唔去報ICAC啊？你害主人啦！收皮啦！.................. 黃毓民係社民連抗爭抗到去睹馬！抗爭？

唔該啦收皮啦早唞啦 我叫梁國雄隨時搵我都得你上黎啦

台長，你咪再欺世盜名搵笨柒啦，97年比毓民由北角鬧到去大埔， 而家做乜啊？ 收皮啦！講乜嘢獨立啊？黃毓民係國民黨黨員Ma,台獨應該拎去槍斃啦！係咩呀？

毓民仇思達台長錢偉洛通通收皮啦屙爛屎！.......

長毛：毓民今日有乜資格提1989年鄭南榕自焚呀？1989年黃毓民係咪國民黨黨員ar? 鄭南榕台獨個wor,你有乜資提佢呀？

本身國民黨就係暗獨, 而家提倡獨立有咩問題?